女神講呢d~可以點幫佢

等你去馬

上啦

有食唔食罪大惡極

回佢:
咁咪分手同我一齊囉
想收兵就行撚開

同女神whatsapp都可以射到個mon一撻撻

性暗示

慾求不滿

頂帽個八婆都幫你準備好你仲唔粒落佢條仔到

我唔想同佢一齊啵

咁女乜撚野神

叫佢收皮

我自己已經有個女神
想食only

扮乜撚嘢神聖，做兵就做兵啦屌你

樓主正廢柴

關你撚事咩

樓主d回覆叫人地點應

啲回覆

同佢講

你比我當你肉便器 實日日見

關我撚事秒佢啦

女神想偷食，但唔係同你
想搵你壯下膽

女神又多左一手